有冇人開始覺得同班學生黃屍有段距離？

十月話罷工都有跟住你地罷
之後又話要無限期罷工直到光復香港
照你咁講真係而家都未撚返得工
搞到成半年得個吉, btw場運動去左十二月就完左
而家又話nike藍7仔藍唔撚比去
個個見到一個藍絲就要逼晒人做苦行撚
自己返學可以遲到走堂可以慢慢搭巴士
你班離地撚就係到屌人坐地鐵
自己食完早餐唔洗返學就係到鬧黃屌呢個屌個個
我屌你老母啊你班撚樣

各位唔好俾樓主迷惑到
佢係散播失敗主義者 係高級隱性五毛

一唔啱聽就五毛
你班黃屍同藍屍係同一類人

樓主五毛鑒定

有呀想加入藍營屌警嫂，師兄留tg add我ok?

55

冇

一到夜深就群魔出動

我唔係五毛
我係真心

運動已完，變撚曬condom。
煲底見喎，坐撚完十年後咪見到囉

你係唔會得到連登仔既認同
亦唔會得到連登仔記既attention
訓啦柒頭

如要評論，請善用不推文回覆

You are damn right

多謝提點

勿回

玩鬥慘？去狗屋法院監獄同手足鬥

咁多野可以做你唔做走去引人屌班學生？班學生被人趕出門口嗰陣你喺邊？

你唔係五毛嘅話個腦有啲問題

係 對唔住我誤會咗你 你唔係五毛 係mon post狗

收皮啦你

Show Blocked User - 我唔開心

係 打手多撚到

Fuck off

其實我都有比人趕出門口

五毛你好嗎 NMSL

樓主照單全收？ 唔識思考？

拉